［保持頭腦清醒］［警世］請記得警察喺中上環開左三十幾槍

元朗打人係好仆街，但係都係皮外傷，如果將所有重點放曬係度就中左政府既計

而家警察係瞄住人個頭黎射啊！代表政府既執法機關企圖射殺市民啊！點都重要過黑社會打人啦係咪啊！！我都好嬲 但係唔好比仇恨蒙蔽雙眼 記住

警察企圖殺人>>>>黑社會打人>>>>>>警察袖手旁觀>>>>>何妖同流合污>>>>港鐵狼狽為奸

推

push

冇一個無辜
睇清楚今日啲狗點樣未
仲諗唔諗住報警

記住

搵到其中2條片

愈係仇恨敵人，愈需要謹慎抗敵

【重要】元朗只可智取 不可勇武硬碰

［保持頭腦清醒］［警世］請記得警察喺中上環開左三十幾槍

我地既理念係自由，而唔係仇恨

pisj

兩個都重要而且基本上來講係同一個局

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

原post:

．push

721

Push

推！

兩單野都要推

推

光復香港

理性

一個局，由不反對通知書只到灣仔開始，如果照舊的話跟本不會去西環，昨天遊行CWB 到灣仔狗一隻都唔見，現在明白不是放你去金鐘，係放你去西環，攻擊中聯辨便上升到國家層面，可以升級武力，同時西環契仔何妖在元朗攪事 淡化再開槍的新聞。

人手置頂
唔好比元朗遮哂

兩單都重要！！！！

可以話根本係同一單野。
黑警同黑社會都係同一團體

兩野樣都要追究

推上環開槍post

人神共憤

冇可能忘記！！

國際文宣！

[文宣] 請求外國發出黑色旅遊警示

中英文整合

各大領事館聯絡方式

兩邊都推 兩邊都係嚴重威脅人生身安全既殘暴行為

pish

啱

無預告下開槍！黑警

Pish

今日冇咩post 講

Push
好撚好撚嬲

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

PUSH

今日文宣&連儂牆重點：
1）上環警察無預警下向群眾開槍
- 36槍
- 朝頭發射橡膠子彈（麻煩check下會否致命，幾多人中槍）
2）警黑合作
- 報警後>30分鐘到場，999被cut 線
- 沒有白衫被捕
- 警黑同行，政府旅遊車接載

目標係將予頭指向警察，拉攏淺藍唔好再相信警察？大家點睇？

「警黑合作無間 香港靠誰執法？ 」
「元朗鄉黑揸曬刀 上環黑警槍亂掃」

Bruce Lee
師傅

721體現警黑合作，香港真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂鳩打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

熱門得番兩個上環post，仲要最底呀

記得！！！

冇預警開槍
布袋彈、橡膠子彈，仲有胡椒球

推佢老母

推上環post!!!!
辛苦尋晚嘅義士! 你哋真係好勇
之後就係文宣嘅工作啦!好好休息!
中彈嘅義士情況點? 有冇人知

推返上環上熱門 兩單都好重要

Dklm

大肚婆流產呀
皮外傷！？
兩單一齊推有咩問題？

上環的確係更暴力
但對外人黎講
開39槍同開3槍聽落之係數字分別
但係搵黑社會恐襲係第一次
要比藍絲知道冇得獨善其身，唔係示威者都會比人打
黑警包庇黑社會犯法對社會衝擊嚴重d

今次佢地醒左用煙同光反拍攝， 但佢地敢射一次下次就 50 70 90粒咁射， 只要有第一條命黑警即收皮

不忘上環義士!!!push

幾年前執住催淚彈講，宜家就執住橡膠子彈講。點都唔夠班鄉黑支棍傷啦！

收到

推！！！

黑警死全家

推
呢頭開槍 個頭就打人
唔係同一路無人信

光復香港 時代革命

為721中聯辦、上環抗爭正名：光復香港，時代革命
撤回送中、收回定性、釋放義士、 追究黑警、還我普選

Up

不會忘記

推呀

再推

狂推

光復香港
時代革命

五大訴求

借位一pish

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你